羅馬 值得更多的掌聲

作為一個利迷，對於愛隊能夠進入歐聯決賽，實在非常高興

但無可否認既係球證主宰左四強次回合既比賽，球證既判決明顯偏於利物浦，一些關鍵性既錯判的確可能影響了最終既結果

作為利迷，實在解釋不了球證既錯判，但希望表達既係對羅馬既敬重

1. 羅馬首回合作客晏菲路，一到埗就去到希斯堡慘劇96名死者的紀念碑拜祀

2.首回合基於羅馬部分極端球迷攻擊的事件，令到悲劇發生，羅馬方面都穿上特製既訓練衫以表示對受害者既支持

3.尼恩高蘭一開波就犯下錯誤令球隊落後，就算之後梅開二度，為球隊爭回些少希望，係佢既眼神中都仲流露住怪責自己既眼神

4.兩次爭議性判決，即使作為敵對球迷都感到驚愕，但羅馬球員並無太多投訴，而係盡快走回自己既位置，叫自己再黎過

5.完左場之後，羅馬既球迷同利物浦既球迷情緒一樣高漲，驟眼睇都唔知邊隊晉級，睇到既係球迷對隊既支持同滿意既程度

6.出左局之後，作為球隊既icon，totti訪問中無怪責球證既判決，而係熱烈表達出對球隊既支持

7.出左局之後，球隊官方page表示沙拿雖然唔再係羅馬既球員，但係都支持佢係歐聯拎到佳績，見到既係器度

其實羅馬尋晚真係打得好好，唔單止尋晚，整屆既歐聯都打得好好，大家可能集中左笑巴塞，鬧利記黑哨，話羅馬係上上籤既對手

但其實羅馬 真係值得更多既掌聲

清泉

啲人淨係識笑羅馬後防廢
反擊慢
後防呢啲穩唔穩好講狀態
而速度呢樣唔係羅馬強項
羅馬整體身型硬淨，玩高空同身位

今場第一球失波係因為回傳失誤導致打快攻，坦白講如果唔係依球，其實利都好難入到波

相反羅馬進攻用左好多高空優勢同第二點去做攻勢，今場對利做成左好大威脅，同埋重點針對利記右路，已經令利記右邊廢左同好大壓力

利申：利迷，由頭到尾都無當羅馬係廢隊

尼恩高蘭

終於有個正常post, 俾個like你

咪又係輸

羅馬由球員到球迷都好有品

矛西

尼恩高蘭、迪士鳩值得去更大既球會

睇完場波知點解羅馬可以3:0 巴塞

真係好勁
長傳幾準,遠射有腳頭,
身體質素上乘 ,
Keep住打無放棄

利淘汰賽就輸一場
就係輸俾羅馬

少數正面post
恭賀利記入決賽
羅馬球迷上

而利記係今季第一支響羅馬主場入波既球隊

錯手負皮
Sorry Ching
羅馬的確係一對好強既隊

終於有post唔係盲既 支持

羅馬今年真係最可惜 殺到不敗巴塞已經唔係易事

尼恩高蘭入兩球都灰爆

出左局之後，作為球隊既icon，totti訪問中無怪責球證既判決，而係熱烈表達出對球隊既支持

同隔離祖雲達斯果個球隊icon真係高下立見

慣性受益者緊係唔妥啦

睇到有啲感動

瘋狂鬧

尼恩高蘭失嗰球波對佢好大打擊 入完波毫無表情

4.兩次爭議性判決，即使作為敵對球迷都感到驚愕，但羅馬球員並無太多投訴，而係盡快走回自己既位置，叫自己再黎過

對面係足協嘅人投訴都冇用

利狗讓返個位比羅馬 啦

正面post

要抽就直接抽啦

利用手踢波架，屌

貓哭老鼠

首都狼

羅馬主教練真係有料

今季歐聯戰術調動 排陣都好好

本身好期待佢同施丹對決

艾沙拉維踢得好好

羅馬

嗯
搞到我地利記都有啲唔好意思打決賽
我地會用冠軍獎杯證明你地並非失敗的球隊
下年啦,你們還有機會的

羅馬先值得入決賽

屌 明明以羅馬嘅表現根本值得入決賽 結果輸黑哨

近年歐聯真係操控得太嚴重

收皮啦, 頂盡咪畀蝗黑2球證明你地唔係最黑

收撚皮啦死猁狗
入撚左决賽講咁撚多廢話同情托柒咩
咁多哆就講返個决賽位比羅馬啦,on9

係
出聲屌唔出聲都屌

上場球迷被扑穿頭危殆都未報仇

.. 邊有咁多如果 可能

你係米蘭狗！！！保方值得拎一次歐聯！！！

Respect

羅馬👏🏻

4強，球證玩撚哂，下季又唔用VAR，唔係黑箱作業都冇人信啦

羅馬真係好勁，反cup都巴冇邊隊做到

羅馬依隊波真係好正氣
擔屎都唔偷食

講真兩邊都好撚多誤判
但今次之後先知AS ROMA啲公關做得咁好
真心respect

就算羅馬真係再創奇跡,入到決賽咪又係輸比鍠

所以爭乜撚呀

較剪腳提都冇人提

我馬是清泉😭😭

樓豬係香港利迷嘅唯一清泉

你係DrStrange睇咗第2個結局？

好撚醒呀你豬西，4強決賽一樣獎金？

你同曼狗有咩分別？16強同決賽輸波都一樣

冇左2球12碼
一球冇越位又吹

羅馬係鬥志可嘉，但以表現計，的確利物浦更值得晉級，兩三條友係前場已經製造到好大威脅

d人永遠唔講 2nd leg 上半場 mane俾人推
祖benatia咁樣一隻手推到vasquez 失平衡都吹penalty
manolas 雙手推開成個人冇吹

mane比人較剪腳又係冇吹

El sharrawy 插水 搞到lovern 食牌
1st leg 最後milner咁樣都手球 吹penalty 都算 50/50 當佢嚴
2nd leg完場前klavan果球手球更加無解
如果果球係手球
nainggolan 都係啦

根本球證成場都係度尻吹

羅馬係唔錯，但兩回合計利記值得晉級。

應該得蛆個隊長會咁賴屎賴屁
重要果球12碼完全冇問題

其實羅馬後防真係唔差
上場作客開波廿幾分鐘都守得好好
但比沙拿入完第一球之後
成隊後防開始無乜集中先比利入五粒

出到線講乜都得

好尷尬 唔講以為你踢足90分鐘

矯情

羅馬就值得respect
但有班猁狗連熱狗黑哨嗰場仲怨恨到而家
自己黑哨就解釋唔到
曼狗4424黑哨就又係講到口臭
唔好忘記8強對鏝嗰球無越位又係黑返黎
總之自己哨就對面值得respect 競爭對手黑哨就無時無刻喺到批鬥
猁狗真係無撚敵

偽善到我打哂冷震😂

無你老母咩
咁羅馬輸少2個12碼同紅牌又點計

插水狗同球證誤判差好遠喎 16郎就摺埋啦

咁插水球證睇唔到又係咪誤判啊

D長傳

自己靠球證得益出線就攞尾彩話尊重羅馬
如果調返轉,係羅馬得益出線
睇死你班利狗肯定瘋狂洗板話比人迫害

收左錢仲投訴唔驚比人屌咩

中柱果球真係冇運

不過又咁講
首回合個十二碼又係錯判

兩回合既錯判多到不能接受

真正既輸了比賽，贏了掌聲

一無咗條廢老係度扮大佬,羅馬就爭啲入決賽

托迪都叫廢老？

其實如果唔係首回合教練排錯陣打三後衛真係可以晉級

羅馬長傳好到位
分兩邊攻利都好到肉

利狗係黑哨
但有隊楊格兩場都手球仲好意思出黎主持正義

輸比垃圾利真係好唔抵

賤種好野！賤種慢碎

托迪邊撚度係廢老
精神領袖又唔會死霸住個位 踢後備依然有貨交

希望樓主而家能夠一樣咁寬容

皇馬 值得更多的掌聲

樓主係邊 出嚟講幾句

作為皇迷，實在解釋不了拉膠的鎖技，但希望表達既係對Karius既敬重